《原神》或將成為世界上最賺錢的遊戲，營收將可能達到 “無法想像” 的數字

《原神》或將成為世界上最賺錢的遊戲，營收將可能達到 “無法想像” 的數字

原神這款跨平台遊戲在正式開服後，僅花了短短的時間就衝破高達 1 億美元的營收，到了先前限定五星角色 “可莉” 上架後，其在多個國家的 Android 與 iOS 平台上都獲得了最高營收排名第一的成績。

根據 appfigures 的資料，在 iOS 平台方面，中國大陸、香港、韓國、美國、新加坡、加拿大、印尼等市場都拿下了最高營收的第一名，而日本則是也有第二，Android Google Play 平台則是撇開中國大陸沒有這個部分的數據以外，在主要幾個市場上也都有前五名的營收表現。

《原神》這款遊戲造就了多國營收拿下第一名的表現，這個數據還不包含手機上以其他管道儲值、PC 版本與 PlayStation 的版本的營收數字，此外《原神》在未來也將會在 Nintendo Switch 的平台上架。

以目前《原神》僅僅單看手機 iOS 與 Google Play 的數據表現，再加上家機與電腦，以及日後的 NS 版本的營收來看，有網友分析稱《原神》將成為世界上最賺錢的遊戲，並且營收數字將會達到 “無法想像” 的表現。

仲話反中反共反抄襲
身體很老實

Google play : N/A

印度有骨氣

香港1
有冇搞撚錯

先不論係強國
gameplay上根本課唔課都係咁垃圾
人類快滅絕啦

連登仔又不願面對
鬼滅第1=動畫界玩完
原神第1=遊戲界玩完

an機撚高質又一證明

i撚真係

玩乜？

留名等笑

我用公司機玩左陣
個gameplay 根本就係垃圾
人物動作勁生硬同唔自然
咁既game都有人幾千幾萬咁課落去
1個月淨係手機賺左200幾萬usd
遲早無廠商肯開發3a game

玩3a好過喇

香港1

仲話人地台灣日本奶共
香港而家no.1 再加埋財經台成堆用牛牛自high到要換埋佢啲公仔
連登仔話人不如話下自己人先 真係好無面 點樣自稱反共

真係無乜見過香港有人玩

唔好貼原神新聞
等陣又比人話你支那仔

得咖哩族有骨氣

但喺香港平時食飯搭車完全冇見過人玩
Forum 又冇人討論 咁都1?

我an機我驕傲

因為啲玩家自己都同意玩原神係一件醜事
醜事點會同人share

用Iphone個班睇黎好鐘意玩原神

「人物動作勁生硬同唔自然」一早已經係好多賺到錢既支國game出現，但仍然賺到笑
因為玩支國game既人追求既從來唔係質素

兒登仔不嬲得把口/對手反共，佢地剩係想有傻仔代佢地送頭姐

LOL都反唔到點解要反原神

香港ios營收第一，google play第5
係咪代表apple用家比較鍾意玩
利申： an狗

idog不願面對

好撚多精神反抗 身體誠實 好垃圾

劣幣驅逐良幣

LOL都叫成十年歷史 ，原神完全冇吸引力

有玩都收埋

只計手機game 真係打得贏fgo咩

有歷史就反唔到
我返去食吉野家算 曾經係佢FANS

黎黎去去就係黃圈retweet 網絡戰經濟戰
有得做盡做
然後罵D食黃店呀 賺藍錢班友又話鬥黃 內戰 批鬥 PR分化

吉野家要比錢，玩lol唔洗

game 界其實一早玩完
用心設計世界觀，劇情，而家d 人只係會skip 劇情
用心設計遊戲系統，玩耐少少又覺得悶轉game
唯有d 狂抽野，有大波妹既game 可以一直賺錢生存落去
有錢做好玩既game 不如用d 錢做隻好淫既game

ios正垃圾

香港1屌你老母

傻閪 等出cyberpunk啦 班on9仲玩弱智原神

連登仔盲反是常識吧

Riot本來美國公司
原神嗰間係咪？
利申兩間都垃圾

成日民意民意
香港ios第一 呢啲咪民意囉

玩刀塔同信長算。

個事實就係當game係藝術咁消費game班人個市場個增長率跟本唔高甚至因為太多其他娛樂有負增長，而game廠去到尾都只係為搵錢

連登果然逢反必紅

你睇幾多連登仔炒中資股就知啦

又幫原神負面宣傳
原神只要曝光高就越紅, 不論讚或彈
睇黎去到2021依然高營收

食雞都反唔到點解會反到LOL
更何況係原神

YOUTUBE班鬼佬先難頂
野野500 2000美金咁課

講贏講輸冇意義, 只要原神間公司有錢收就一直會生存
然後又有錢整第二, 第三隻原神出黎

靠毒撚念力抗共諗起之前hololive成班人話要懲罰間公司跪低 過兩日就咩事都冇繼續課金
A A A你老母臭閪咩賤種

係android機根本run唔起
咁都有得引戰

唔係印度人有骨氣，只係政府全力出手姐，一開始都係排第一，之後攪到佢課金變到好麻煩先小左人玩。

情況同食雞一樣，身體最誠實，把口幾大聲都無用

果粉真係弱智架喎

抵比人睇唔起

講真，人地無理過我地，我地係到彈隻果d 變晒極小數

有，不過真係收埋咁玩

買薩爾達傳說，會貴過課金？
成班比人搵笨

啲毒撚會係屋企玩

時代變撚左
垃圾速食抽蛋game變成主流
無人再有耐性坐幾粒鐘享受下遊戲既世界觀劇情深度之類既野
有囡囡抽就個個9衝課金

總有D人唔鍾意戴綠帽

支那稱霸世界
game又係咁 美國老人癡呆拜登贏侵

都唔係同一堆人

笑撚死
當連登仔係到鬧垃圾 未玩過 抄襲
人地已經幾億幾億咁賺

食雞果時個IDEA咁新 會紅過呢隻毒撚GAME掛
不過毒撚D消費力

啲公屋毒撚消費力好強
你睇日本套鬼滅既周邊收益就知
仲未計龍珠 火影 海賊王

所以話支共好勁
D未肯儲錢買樓既後生仔長期份糧就DOM去垃圾GAME度
班奴隸踢極都唔會諗政治 人權果D
王者榮耀年年全球最賺錢手機GAME

負面宣傳
本身都TVB廣告 YOUTUBE廣告啦
特登上黎連登睇人罵佢 之後會玩?
批鬥TVB又會唔會變負面宣傳
睇到連登咁高

on9先玩抄神

玩既都係垃圾

所以騰訊先升到好似火箭咁
遊戲業既潛力生意真係唔可以睇少

唔理人權 長期UNDER PAID請班奴工
D錢再反手洗去垃圾GAME
仲話黃圈經濟戰 點贏

或成最大贏驚

idog又贏

傻啦
篤數既野我地識乜呀
用返公司錢黎課金做大盤數

Game makes the world suck

睇完可莉條宣傳片就知咩事啦米哈遊完全清楚點樣可以搾乾毒撚個銀包抄襲? WTC

屌 學人搞小圈子經濟圈
連罷工都搞唔成 武裝革命又搞唔起
日日星期一至五 7-9點 大把人逼黨鐵

識得至少兩條友有玩，仲話幾好玩
但係出story開綠圈

都唔知幾多毒撚玩

會出街仲算係毒撚?

你可以唔信
但手遊呢個世代真係搵勁多錢

我係唔信原神課咁多姐
其他抽蛋類不嬲都呃好多錢下

down都無down

原你老母

真係唔到你唔信，啲毒撚大把錢。
小弟youtube睇開日本實況，原神出嗰兩個星期，首頁推薦有成5.6條片，標題全部係100抽200抽，十幾萬二十萬yen課落原神到。
因為原神喺日本出名角色難抽，所以啲人用返呢個做賣點拍片課金抽足全角。我睇咗其中一條，條友買晒所有初次禮包初次雙倍鑽石(?)，抽衰咗開新帳又嚟多次，咁就課咗十幾萬yen。

個個都想賺中國錢
點知係比中國賺晒佢地D錢

抄襲唔係重點

重點係我一個外國人點解要接受你支那式嘅政治審查

同冒住資料送中嘅風險玩呢隻垃圾遊戲

轉會an撞了

skip劇情？
你忘記左現像級手遊fgo？

雖然，FGO係睇小說送抽卡遊戲，好似係

ALL SKIP

要靠政府出手至得

玩原神仲課金 一律當家禽看待

長遠嚟講 海外賺多咗錢

有助擺脫支那市場

香港 1

炒中資二手股 無比到堆公司賺你錢
反而成堆人用支牛擺明比佢賺

香港ios排第一 再次證明香港人囗說不身體卻很犯賤

連登仔愈屌愈勁

依啲咁既公司 比佢賺得多定少最尾咪又跪同cctvb一尻樣 有咩事都係做細既食撚晒
成單野最後不了了之 個個都當冇事發生過 啲毒撚仲弱撚過小粉紅定係唔敢得罪holo所以扮唔記得

acg毒撚正賤種

呢個世界太多弱智

因為你望佢嗰吓以為係Zelda

原神咩黎？食得架？

自己俾錢自己係可行
但要交稅又要分紅比Play Store，加加埋埋都要三四成

香港人真係好撚垃圾

手機平台唔撚理你
但係搞到家機就真係火到嚟

富途牛牛又要屌人支那狗 又要用人地啲app

智力測驗時間
安撞 80
果粉50

逢反必紅

玩都算。。點解要科金

又造市

屌佢老母....
抄game同垃圾課金系統偏偏咁賺錢....
再咁玩落去，成個巿場好快得返垃圾

唉
明明大把野萌

真係幫唔落

其實我都曾經玩過課金驚
但除左fgo無一隻keep到

pad同鎖鏈都玩左兩三年但最終都棄，好悶
玩番家用舊作仲好玩

笑左 fgo啲劇情我冇skip，但唔覺得比起其他單機驚劇情有咩特別好

但佢都算係抽卡手遊中比較獨特（遊戲性差，劇情好撚長），又成功到嘅遊戲

連老任都當睇唔到仲俾佢上switch，仲可以點。

講左幾多次 老任係唔會審查遊戲內容

屌痴撚線

好多部run唔掂咋

屌講錯左
係1個月賺咗2億幾usd
真係愈諗愈痴線
有幾隻console game 賺到e個數

而係唔知有乜好玩。
核心玩法就一種，呢d game，全部打到一個位，一係你要磨，一係你就課金。
你一係磨幾個月，一係就課金。喂，其實咁樣冇乜技術言。
有d就一定要某隻角色先易少少過關。然後又係抽到破產。

我唔明有咩好玩。

所以只會越來越多人整垃圾，左抄右抄。
正常遊戲巿場只會越來越少。

我最撚唔明係手機垃圾係勁多人課金，課得重多過單一隻3A大作。
我成日好鐘意講呢個例子，高達爭峰對決，bandai開發垃圾game，弱智版 pay to win mbon. 但勁多痴線佬課金。
咩料呀頂你....
有d 人成日話console gamers係老屎忽，但好似上面講果隻game, 你無論點分析佢都唔會好玩過console版。

真係痴撚線...
咁叫好的遊戲?
老虎機炸？
唉.......

完全係劣幣驅逐良幣

所以fgo就唔係呢種
佢重點係角色同劇情，所以佢有平衡到強度，唔會話一出新角舊角就無用

fgo好多低星角過關片
純粹過主線同活動主線，低星角一定夠用

不過有樣野係fgo都避免唔到，就係點都有啲廢角，改強咗都唔夠強

但佢都算係抽卡手遊中比較獨特（遊戲性差，劇情好撚長），又成功到嘅遊戲

其實本來手遊開初係無乜劇情可言

一開始係好似PAD咁，大家掛住研究玩法，希望令個遊戲耐玩啲

到SEGA出chain chronicle先叫做有啲認真少少嘅劇情（雖然劇情都仍然唔太複雜，1.0其實都係王道rpg劇情）

到fgo爆出黎又成功到，啲手遊先開始跟風研究更好劇情令大家鐘意啲角>抽卡
而唔係純為強度抽免洗角

身邊自稱黃到仆街嘅都玩
仲屌鳩我黃納粹

Fgo彈得起全靠本身個ip 遊戲性係垃圾

劇情？who fking cares

同pcr一樣 你估係貪佢劇情好睇好玩先至咁多人玩？完全係靠人廚角色

大撚把藍絲

原來咁多人玩隻垃圾

真係好彩唔太好手機game

當挑戰高難度無課金都玩到落去,
但玩家心態偏向速食就花錢買時間,
加再上曬命, 收集等心理因素, 受唔到誘惑就會課金

要廚角色前提係劇情寫得ok

你係咪無玩過fgo

fgo當初彈返起就係啲fans覺得劇情太垃圾狂屌
屌到原作者蘑菇出山親自寫劇情
然後先真正彈起

一味嚮度磨...
同埋遊戲公司一定鼓勵你課金。
成件事根本冇內容，純粹為搵錢而搵錢

抗爭free rider
你有你抗爭 我有我課金 yeah

證明用ios嗰啲都係on狗

著條短裙仔已經大把毒撚課金贏在起跑線啦

你叫佢強度平衡 不如話佢根本冇放心機係戰鬥度
比大家都打得贏睇劇情抽老婆
你幾時見過人FGO會卡關